步入中年，痾尿冇咁澎湃係咪好正常？

即係尿嘅顏色、量、同次數都冇大變，所以應該個腎冇事，但痾尿時冇以前噴射得咁大力，係正常定個膀胱有問題，年齡四十頭

我20幾歲開始已經冇咁澎湃
聽到人哋去廁所好響都唔好意思去廁所 (非gay)

痾尿時個水壓細咗

操操佢啦 我個frd啱啱過五十 屙尿快過個後生仔

正常～前列腺肥大

前列腺

有時喺尿兜痾尿, 聽到隔離果個D水壓好似就來射穿個尿兜咁, 我覺得今晚個場D女我真係冇資格溝

點解要咁澎湃

痾落尿兜時，澎湃得濟咪有機彈返落自己到？

會架 會有結構改變 肌肉會鬆 前列腺會大 膀胱會硬
肥都會有影響